中國紅歌會北韓車禍 傳死者中疑有毛澤東唯一嫡孫

一個星期前釀成32名中國遊客死亡、2人重傷的朝鮮重大車禍，至今中國與朝鮮兩國均沒有如諾公布車禍細節與死傷者名單。多家媒體，以及中國微信和推特及臉書均有爆料，猜測赴朝團多是當年朝鮮戰爭期間赴朝作戰的將軍子女紅二代，甚至有傳毛澤東嫡孫毛新宇也在傷亡者中。但相關消息至今未得到中朝兩國官方證實，也暫未見到毛新宇本人露面澄清。

據美國新唐人報道，釀成32名中國遊客死亡、2人重傷的朝鮮重大車禍，至今已過去一周，但中國官方對遇難者名單仍諱莫如深。28日，有消息稱，赴朝團多是當年朝鮮戰爭期間赴朝作戰的將軍子女，團體主幹是中國紅歌會，甚至有傳毛澤東嫡孫毛新宇也在傷亡者中。但相關消息至今未得到中共官方證實，也暫未見到毛新宇本人露面澄清。

據美國阿波羅網站引述4月28日總部位於北美的《世界日報》刊登署名文章披露，最新可靠名單顯示，赴朝團是〝紀念抗美援朝戰爭勝利65周年中國赴朝文化交流參訪團〞，團體主幹是中國紅歌會，多數成員為當年赴朝作戰將軍的子女。文章說，除了多個毛粉團體和代表人物遇難外，據說毛澤東之孫毛新宇也在死傷者中。

報導列出的死傷者最新名單：包括中國紅歌會團長：王國軍，名譽團長戴誠，政委鄭成文，顧問吳敬堂、牟洪福、白志華、張英權、焦德勇，副團長李景文，行動總指揮戴誠，副總指揮王國忠、魏朝北。

赴朝團員名單包括：紅一歌唱團團長呂繼風，政委李素心；紅二歌唱團團長白志華；政委李樹森；紅三歌唱團團長張文元，政委鄒純義；紅四歌唱團團長王振國，政委焦德勇；紅五歌唱團團長夏淑芳，政委李景文；紅六歌唱團團長賈曉寧，藝術總指導戴誠。

宣傳報導組組長戴誠，成員文竹、孫舒潔；視頻製作組組長劉新民，成員魏朝北、王國忠；優秀作品評選委員會主任戴誠，成員文竹、孫舒潔；隨隊醫護劉紫榮、江山；中方女主持人。這些人多數都是抗美援朝中共將官的後代。

這些名單中，排除重疊者之後，共有26人，死傷者為34人，還有8人未曝光。不過此前的消息說，烏有之鄉網站主編刁偉銘在此次車禍中身亡。

不過截至4月29日晚，大中國官方仍沒有確認這份名單的真實性。

據看中國引述報道說，這次朝鮮重大車禍發生後，習近平、李克強作出緊急批示，金正恩則在忙於準備金文會前夕，罕見親往車站為運回中國的死者遺體送行。但反常的是，對於事故詳情及34名中國死傷者名單，官方一直未有公布。

目前，上述有關遇難者的消息均未得到中朝官方證實。事實上，在中國外交部舉行的例行記者會上，記者曾一再追問這次事故的原因，以及遇難者的身份，但外交部發言人陸慷都未有正面回應，僅表示如果有進一步消息，會及時公布。

唔係咁撚開心啊嘛?

絕子絕孫

正評不解釋

一早講左肥仔金策劃

中国第一智將

支那第一智障無新乳

我要大炒車呀

呢單我都等咁證實

因為係真既真係現眼報

抵撚死呀

有可能係金仔見習帝個時，習帝order要清理老毛最後的男孫～

習氏永續掌權，你懂的

痛快啊

金仔向侵侵示好

手字好有動感

〝紀念抗美援朝戰爭勝利65周年中國赴朝文化交流參訪團〞

又派去北韓送死

會唔會係被意外？

存檔死清光

毛魔啲男後裔全部魂斷朝鮮

電腦大爆炸

一雞死一雞嗚

毛智將留低啲墨寶應該會升價十倍

終於死撚晒
肥到隻豬咁

拜見恥蝗帝冇耐就發生，証明金仔係做到得野！！！

你班友成日唱毛主席萬歲,家下傀儡都燈死埋

不過好似傳佢仲有仔女

如果真係因為爭權
呢個時候佢家屬要走佬啦

熱烈地彈琴熱烈地唱

肥撚到

白痴仔

係咪習總要人絕子絕孫

連登大炒車召喚

中國第一智將

保持安全車速及兩秒距離

朝鮮暗殺術都係師傳蘇聯

乾淨晒
刁朝開始了

公子獻頭
八奇係肥仔恩

毛新宇好似有個女叫甜甜定唔知乜

兩韓會談見面禮

兩邊啲基因差咁遠呀

南泡和解演藝交流團就唱Kpop加d女服侍金仔直落
贏國就唱紅歌，唔怪得冇人理佢

反啦反啦，維尼要篡共，改朝換代

陰謀論下，d人話維尼全家係文革受害者，維尼爭權就係為左復仇，要屠盡毛氏子孫

咁唔怪得金仔親自探訪

蔣友柏個爺爺蔣經國個老婆係蘇聯妹,假假地都係1/4混血兒,點同啊！！！

蛋炒飯

點同
蔣家長房mix咗戰鬥民族

死左係證明有報應

蔣中正後生果時幾型架，宋美齡都算端莊得體，本身基因唔差
老毛本來就係土匪樣，佢老婆雞樣，子孫點會好樣

喜出望外

Accidentally on purpose !

旺角先知又中

哈哈哈哈哈哈哈！

本身蔣同毛兩代個基因就差好遠

一代魔王個孫拉柴

如果係真就天有眼
當年根本唔應該抗美援朝
知唔知害左幾多北韓人
而家啲將軍後代有報應真係應該拍手

唔係咁開心嘛

仲有個仔毛東東

當年文革雜種受過
會唔會宜家報仇
要人絕子絕孫

金仔投名狀

杀晒上一個朝代既人係中國自古以來不可侵犯的一部分

老毛喺延安個樣同農民冇分別
宋家四姐妹嚟講,最唔爭氣就一定係國母宋慶齡,竟然加入咗共產國際,1949之後仲留喺大陸唔去台灣

邊條仆街咒我死?

老納

Lm

第一日就話支那中央派人去
就知死唔係普通人

咁講法肯定有陰謀

時晨已到

係咪咁搞野呀

刁仔叫阿金做

死左佢咁又點
毫無價值，垃圾一件

有d咩車禍會冚家死撚晒丫
仲要地點係北韓，想查都去唔撚到

又有新官可以屌佢老婆了

中國或成最大贏家！

純私人恩怨

2017年9月8日 - 【新唐人北京時間2017年09月07日訊】中共軍方6日公布十九大軍隊代表名單，前黨魁毛澤東嫡孫、擁少將軍銜的毛新宇被踢出十九大代表名單。同時，網路上還流傳一段習近平和女兵碰杯，冷落毛新宇的視頻片段，引起網民關注。

习近平故意冷落毛少将- YouTube
習近平 毛新宇的影片▶ 0:11

毛新宇被故意冷落，一脸茫然，不知所以.

毛孙毛新宇新职务曝光他被习近平踢出因这- 阿波罗新闻网

习近平整肃军队容不下“大众笑料”毛新宇(组图) |

「红太阳」阴影！呆傻毛新宇十九大没份儿(多图) - 人民报

【十九大】整肅軍隊形象？ 毛澤東孫毛新宇少將落選十九大代表｜香港01 ...

习近平整肃军队容不下大众笑料毛新宇 - 博讯

我次次睇都會懷疑係咪真係佢寫

零負皮

毛新宇醒水一早流亡海外

一班極左+中國智將 一次過死哂

獻帝夠垃圾，溥儀夠垃圾，一樣咁有利用價值，抬隻肥豬出黎造反屎種都未必鎮得住

金正男死, 全世界都知係金正恩做
但毛智將同一大班人一齊死, 就未必有人估到係習帝做
前朝死剩種, 東漢光武帝血統偏極都好, 但都係姓劉同算做皇族, 一號召就萬人響應
你估習帝唔驚?
下一個我估輪到姓鄧既

利申: 9UP

五毛都唔係佢出糧...
唔洗俾面佢

啲陰謀論都唔係無道理㗎，你哋睇智將好似好戇尻尻咁，點知係咪扮豬食老虎？

再者，就算智將真心戇尻，點知第日會唔會生個聰明仔？或者俾人安心排有個聰明仔呀？

所以姓鄧嘅孫仔孫女全部已移民

江派都就摺啦
萬里都香埋
我真係唔知點捧佢做主席

係車都唔多架既朝鮮炒車，妙哉妙哉

国家第一智將

金正男避居馬拉都走唔甩啦
威脅到帝位既，就算係天涯海角都

利申9up

以後支那又小咗個笑點

毛魔殺撚左咁多人作撚左咁多孽終於陷家產
值得慶祝

蔣友栢關宋美齡乜事

還看今朝！

有個咁勁嘅阿嫲喎

太嫲

google下好難?
蔣經國係毛福梅生

蔣經國都唔係宋美齡生

毛豬

中共：誰他媽的在乎？你媽B!

蔣經國都叫母親大人喎

但真係唔係佢親生

有無留起啲精將來用？

好似差唔多年紀

操到好似CA咁撚大隻

為國捐軀

證明後天家教係重要
照計老毛基因唔差

地獄鬼國連死嘅權利都冇
下下都要傳死訊先會出嚟蒲頭
64之後李鵬係咁 幾年前老江又係咁

厲害了 被意外

型撚到

佢咁月巴應該炒車都會卡住喺位唔會撞死喎
怕且係北韓啲飢民劏咗佢嚟食

有冇多啲毛阿斗老婆啲圖？

連登仔質素

據《炎黃春秋》雜誌透露，毛新宇是「人工授精」。出世那天，有人向毛皇帝報喜，毛無動於衷。第二人再報喜，毛放下手中書，說了句：「噢，世界上多了一張吃飯的嘴。」據說毛皇帝直到駕崩，也未見過這唯一的孫子。

唔通真係一早知呢條係廢柴

仲撚有權咩毛家 一早俾雜種架空左

咁撚大隻

竟然有人入來放BAM圖想鎖POST

屌
呢件事真係有機

金仔秘密訪京原來係收order做野
而家攪掂哂 金仔親自去睇下有冇死剩種準備補槍

pUSH

佢個名

推

爭乜鬼權丫，全大陸都知佢係傻仔

冇佢阿爺
佢乜鳩都唔係

d字係咪佢寫嫁,點解好似d4,5歲字跡咁

係咪要用佢條屍走私D國家機密嘢出來

個替身未咁快整好，大家等多排，就會見到智將出番嚟報平安

可能做示範掛

大陸西，叫佢去健下身，慘9過叫佢去死。個個肥撚過隻豬。

個名7到

公子獻頭係要獻自己友人頭

唔怪無啦啦肯投靠美帝
原來隊冧左人地個孫

無去但係比習大大整死，再話佢係北韓車禍死左，毛派大清洗